[波台認真文]連登而家只係一個匿名既facebook

一直以黎建構高登仔身份既並唔係「政治正確」，而係對社會主流價值既抗拒。

高登仔之所以係高登仔，「食花生」「睇人仆街最開心」「撚下真心膠」，基本上呢3樣野就已經可以總結以前高登仔既日常生活。

去到連登，唔知點解呢到會多左一條規則叫「守規矩」，只要你唔跟連登既主流價值，一班「會員」就會圍而攻之，話你係某壇既打手，又或者直接叫你死番香討/高登。

究竟「遵規守紀」呢樣野幾時變左連登既核心價值?
高登從來只有「約定俗成」既規舉，假如唔俾打5P字、開PO要有圖有seed、有咩直接講冇人想知死全家之類......

一個地方有規舉有教條，先可以分到你我內外，呢個我毫不質疑。

最令我感到呢到而家變左facebook既原因，係因為「真心膠」竟然開始受保護。一直高登仔都係各有各玩，我撚你，你撚我，笑完就算，下次佢有野柒你又撚番佢咁。真心同假膠，本黎就冇分得咁清(例子:蓋清)。

但係今日連登好似多左一班「曲線要講明」既人，呢班人好憎D自己不明意義既玩笑，好憎一D違反連登「規矩」既人。

社會主流價值或者其他次文化反入侵高登唔係第一日既事，只係今次我真係有D失望。呢到有幾多人係睇左「高登起底組」之類既facebook page而加入高登，我諗係數唔到咁多。

因為我係連登仔身上再睇唔到高登仔果種「仆街」，果種冇理由既「癲」。

或者連登真係唔係高登。
今時今日，連登只係一個匿名既facebook。

小心比狗咬

變咗 secret page

今次做真心，預左俾人屌死番高登

有一班人不停將真心同假膠變成二元對立，「假膠」而家好似變左波台代名詞咁，「真心膠」突然就變左善良既代名詞。

喊咗

別哭，波台手足會留守到最後一刻

希望D人未block我

Lz 說的真他媽好 哥都落淚了😢

希望波台手足下次#曲線要講明
等D facebook加入既會員知道我地唔係真心...

真係真心嬲定假膠一睇就知，蓋清敗走飲食台果陣，會唔會叫人del左飲食台?

樓主牛b

文化由地下變成主流
自然就會重形式同排他

學樓主話
今時今日三登user都係
因為憧憬唔同媒體建構出黎既
潮流入黎
入左黎就係型
成班小學雞CD ROM 係
唔明白高登自由意義既時候
咪要做d動作去顯示自己融入左
你唔識人手filter
點顯示到你係巴絲?
你唔屌下狗公
點同香討5p割蓆?

由此
自從高登比人吹俸
成為『潮流』
又冇左isp遴選後
就注定會變質

lm

近兩年既高登已經好低質，而家連登都係，不過係連登講，會俾人問:「點解唔走?」/「打手收皮啦。」

樓主講得好

ching講得好
lihkg會員質素真係低左好多

連登依家太多新會然 應該都佔有一半
原本過檔個堆應該走左唔少
睇下出面d post 冇晒高登種感覺

有冇方法改變，我諗冇。
呢篇野就當係高登文化係連登沒落之前打下飛機
過多幾年，再多D 主流文化入黎既時候，可能D新會員先會明我講咩

出文啦

而家有樣野同蘋果日報facebook好似
D人好鐘意睇神回，然後係下面接龍

先做正事

依家連登平均年齡有冇15歲?

之前見到跑ONLINE係童年回憶你就知奶野啦

食譚仔可唔可以化解危機

D小學雞講錯野講屌佢兩句就起晒槓

假膠post想點理你

我D譚仔PO都好多人以為我係譚仔打手

我覺得多左好多道德撚先恐怖

主流價值

年齡問題
以前(講緊2010前)高登平均都20up
呢幾年中學雞擁入
唔關係連登定高登事
癲嗰班人唔再上
新入嚟嗰班小朋友一日到黑講廢話

我簡單叫呢個現像係左膠化網絡

之前有種感覺係高登係一隻好大既rpg，有人結黨結派，有人妖扮女人，然後有D人明知佢係男人都走去做兵，為既就係撚黎撚去求開心，今日已經搵唔番呢種只談風月既感覺

而家D會員唔知點解要扮到好團結，好似好驚俾高登睇死咁，日日將呢到描述到烏托邦咁真係唔知做乜鳩

舊時玩科林果班都結晒婚生晒仔，仲咁得閒上黎9up咩

唔敢正視自己優劣
自卑 because we are Chinese 小農基因無得改

呢幾日無聊上來玩下

其實都係

回家吧

好高汁

其實四隻字講哂係矯枉過正
捉人直必捉人新會然就好似捉同學上堂食零食報串咁，
可以R成就感，俾個下馬威新會然，
實際上係雞毛蒜皮嘅野黎

講真上咁耐高登都唔係篇篇潮文個個po睇哂啦

捉蝗字就絕對合理，捉5p字就因人而異
高登一直睇唔起5p堆mk forum所以因壇廢字，但5p字實際上溝通作用係冇大分別
但如果睇慣「正字」嘅就的確係會辛苦少少

已經唔關邊個係admin既事，係有堆舊人走左，新人太低質，連仔好牙JOE好，都改變唔到人會老呢個事實。

呢個啱，只要跟大隊捉鳩人，第一日入到黎都可以扮老屎忽，以為自己可以洗底，做一直做唔到嘅高登仔，但其實自己身邊嘅全部都係小學雞新會員

有時專登打殘體駁屌
矯枉過正呢個字都唔錯

你说对不对！

你知唔知我講緊咩?
我講緊係有班人借黎到新地方因為想做KOL而不停整造敵我矛盾，不停無中生有D 本黎唔存在既規則，但係有班新會員又跟左佢地。

樓豬sick ball

咁想當年 刀有班人拎到高級會員巧威威啦😂😂

不成文規定
Vs
有規有矩

新會然又唔識中文

平均年齡得15歲 係咁上下啦

#曲線要講明果班人令到連登已經唔好玩
淨係出去行個圈，你睇下有幾多鈍到仆街既人...
以前就大家差唔多水平就算做假膠都要鬥智鬥力

當年高登高質就係因為小眾
當時幾個大forum分立
已經將小學雞MK分開唔同地方玩

之後其他forum執柒
高登上位變主流咪收皮

連登今日上位，高登更加唔可以執柒
他日其中一邊真係淪陷，都可以走另一邊

屌 乜撚野曲線要講明 啲人講出黎自己會唔會打冷震

而家連登慢慢去黎呢個水平

連登玩到有身份認同其實唔係好事
小眾論壇先有資格講歸屬感
呢度一班自命不凡覺得自己對抗joe既會員有心走一早去膠登我就信你不凡
之後黎連登果啲大部分咪又係跟大隊

而家最恐怖係有班會員完全唔俾人批評連登同許生/拎佢地黎玩，呢個現象我上咁撚多年真係見都未見過

真係有啲心up
最慘係真係又有啲on9曲到圓都睇唔出
大家拖低大家水平

屌admin都唔屌得 呢班小孩長大應該唔屌特首

根本變撚左個人崇拜
好似連尼許係英雄 打撚贏左早洩咁
完全唔知做乜鳩

不嬲都係撚黎撚去，高登咁多個admin/台主有邊個未俾人玩過改圖，大家玩得開心盡興咪得，唔知點解無啦啦要造神

呢度集體智力的確好低
早排肥絲大隻關羽果啲垃圾上位
轉個頭又變過街老鼠

班友咁樣搞我諗許生應該擔心下自己

肥絲大隻果件事根本係特權，不過D小朋友唔會明
關羽就當呢到係facebook，不過佢冇錯，呢到的確係facebook

成班造緊神都唔知重屌返你屌佢地轉頭

其實又無咁易
除非佢短時間內整幾單肥絲大隻出黎
咁就會仆街

希望許生明白連登既價值唔係在於果班只識share 同留「 」既人身上

只要符合市場需求就ok, 高登文化wfc

乜柒曲線要講明果啲屌走佢咪得囉
樓豬呢篇咪又係facebook secret page之流

但事實上連登價值就係多人
呢度熱門十單有八單係垃圾
狗屎垃圾post都可以上位
匿名facebook形容得無錯

而對連登黎講人流同廣告費最重要
尋求高質討論果班人，最終都係要再出走一次

以前見香討5p就屌
多謝波台
以自己假膠為由
去合理化一啲唔合理嘅事
令愈來愈多人用5p字
十年啦
你都上咗十年
以老屎忽扮蝦腸理由
去笑鳩班真心屌你嘅人
廠長 時代我都經歷過
但絕對唔係好似宜家咁

以前唔係咁，肯定唔係而家波台咁，但更加唔係波台之外咁

走去邊都一樣啦

真心屌5p字 →俾波台人笑鳩 →5p字見到慣左 →見到都唔屌了

其實香港都變到唔係以前咁
當係一個時代變遷
但左膠橫行 同 上面另一位巴打講嘅矯枉過正就真係唔健康！

我想真心解釋下點解波台會玩5P字
因為有班人黎到連登以「連登已經打到香港字」為由，出黎攻擊D人打「左」「岩」「既」 既人。

我都明白果班人矯枉過正 但波台文化係高登已經開始存在

反高登主流既波台不嬲都係你支持咩佢反咩，你認真覺得佢地係真心既話，其實冇乜討論價值

舊高登仔有意無意都認左命啦
0x年果陣寫故上唔上到位？
高登揾唔揾到食？
報紙賣唔賣高登新聞？

高登13/14年又點計？
當時已經巧令吾
當時又想反咩？

樓主講得非常好，請你食支煙🚬

一直都知係假膠 只係方式我覺得用錯左

不過都係其中一個演變黎 我少接觸波台 知道下原因都係好事黎

攬炒咁消極真係好咩 我覺得需要思考下

當時舊登主流已經唔係反你哋
愈來愈多人選擇無視
而我都仲係有心有力去屌lz吾巧令
直到宜家我都心淡

高質文

波台反而幾撚過癮
08高登主流愛國
當時邊個敢屌？

如果波台真係貫徹到反連登主流
我反而會好欣賞

而家連登有難民死一定要拍手
有無人會反主流去幫下班”道德撚”先？

有的野道德與做人界線
波台點會過
而家cc台就係道德觀念大轉變
先波台手足敬而遠之

事實上依家高質文有幾多 女user借topic po相有幾多 釣魚文有幾多

之前上開高登既真係心照 屌又屌過 但鴻流真係有心無力

波台算係小數人認清連登係咩世界
講到尾都係一班廢人憤青小學雞MK構成
當然波台班友自己都可能係

知道之後自然唔會係度高呼連登是我家
都唔會幫admin屎忽

高登0809年(史稱08小隊)果陣開始多5P字，不過果陣其實冇乜人屌
係去到10,11年5P失勢，D抄PO 高登 page上位，引左D 5P仔黎高登，之後愈黎愈多5P字，高登仔發現有問題都開始屌，果時波台更加冇而家咁多人。

波台真係上位要到13,14年到，5分鷹果班日日叫 lets go hawks 。
然後一班本黎遊散各台既假膠先開始聚集係波台，果陣都冇人屌波台，依然都係各有各玩。

係去到15年到有班CC台會員(即係我講#曲線要講明果種人)唔知點解攻擊波台，先開始有而家波台同出面勢不兩立既情況。

我想講既係，你咁憎波台，只不過係因為當初D熱狗青政狗想係高登造勢製造出黎既仇恨

其實只係網絡生態既轉變
以前無facebook
以前出街無得上網
信息既傳遞慢得多

而家任何時間任何地方都上到網，網絡都一體化，facebook睇到既野會post上連登，連登既post又會上facebook，所以受眾都係同一班人，亦都集體構造同一種文化

那就不要怪我們不留手

明明係波台打5p字派下膠都走入黎屌
知唔撚知波台點解會打5p字呀
又唔見感情台班垃圾比人屌

清 做個樣姐
證明下自己係舊會然

同意認真文，皮已正。

假膠都有分高級同低賤級嘅
日日做假膠叫人返高登就一定係最低賤嘅假膠囉

其實笑真心膠冇咩野
不過好多人會盲屌新會員
果種老屎忽心態好無聊
我覺得冇必要咁做

不嬲都撚黎撚去，你俾人撚完唔爽咪MON番佢地D PO 睇佢地有冇柒野，記仇但唔真係當係仇恨先係高登好玩既地方

一定你個仔/女搞壞我個仔/女

而家最大問題係有一班會員將波台既玩笑當成真正既惡意

高登都係咁
你柒完一次留得低既
下次做老屎忽撚人果個咪你囉
屌下都唔比唔好學人上網啦

未有熱狗青狗之前
一直都已經屌緊波台
仲有
06-10年間
5p字個個post都有人屌
10年開始冇人打
靜咗兩年
波台就開始玩返5p字
06-14年我見親5p都一定屌咗先
去到15波台屌返轉頭話自己蝦腸
然後又有班真。5p
真心咁跟風
我就心淡
呢邊我覺得幾開心
起碼仲會有人一齊屌
舊登個個都心淡
有心無力
屌都懶得屌

樓主高汁
成班小學雞真心假膠都唔識分
以為自己網絡警察
人地屌又跟住屌埋一份
搞到呢到香討咁撚樣
遲下洗唔洗惡意灌水扣廿分

得登打成句5p字
同慣性5p字
差好遠

連登高登都keep住有人屌5P字，不過係連登先有傻仔會走入去波台屌人5P 俾人撚，撚完仲要嬲嬲豬話要封殺波台，你明唔明個分別

樓豬好波
引例蓋清更加係一絕

當大家都習慣咗
就會慢慢變成文化
舊文化就會冇哂
慢慢消失
就好似《十年》入面嘅「方言」咁

之前高登屌波台，多數都係話波台D假膠低質，又或者成班廢青之類。
邊有真心膠真心到會入去話波台支持緊果樣野係錯

波台好似玩埋出去其他台先比人屌wo

諗唔到其他手足有敗走飲食台果轉咁柒...

我入吹水台
點會留意你乜鳩嘢波台

攻感情台咪又係冇人理

唔好咁玻璃心就得，而家仲要有block人功能

淫底post個陣
係得波台有反應炸

所以我已經扑咗好多
Btw舊登就係多人寧願選擇扑都唔願選擇屌
所以慢慢正字正音就會變方言
好小眾

宜家整左吹水台睇到po出處叫做好d

從來冇擔心過5P字會係高登/連登變主流，你應該擔心既其他唔顯眼既高登文化會唔會俾主流文化同化番。

肥婆其實都可接受
當多一組stickers用
但關雲長就真。煩膠

個個都只係想做D野令連登好過高登，冇思考過係咩令高登成為高登

點解肥婆ICON可以接受，一係好似telegram咁我有得add同remove icon，見到隻肥婆都唔撚開胃

吓？
我反而覺得5p字同蝗字係波台咁多位嘅宣傳下
愈來愈多人用
一開始以蝦腸為名笑班屌你哋嘅人
慢慢搞到冇人敢屌
新會員見到波台文化有樣學樣
然後慢慢變主流
舊登就係咁

不如你指出左波台文化有咩問題先?

狗公台開post咪同波台一樣自己成堆post同小圈子
選擇性失明

波台文化就係大愛包容

初衷係好唔代表唔會引伸出問題

岩ar ching
連招sp同亂搞男女關系都主流到
但反而矛人理

好po留位

蝦腸
其實有冇問題？
我唔肯定答你
但我只係就我觀察所評論
你哋覺得蝦腸冇問題
但有唔少會員比你哋影響到
咁有冇問題？

因為一個人日日用蝗字同5P字就可以令到成個論壇一齊用既話，你一開始就唔應該上。

而家除左某幾個巴打(老衲幽默大師)，有邊個真係敢開正經PO用牛B，人地拎D 蝗字黎笑下果種荒謬，你就認真當人地宣傳，係咪真係太玻璃心呢

想問下有邊一隻蝗字5P字因為波台長期使用下變左高登連登用語?

公道講句
波台假膠同你地口中屌嘅5P真心膠一樣咁低質
高登到而家我都係同樣睇法
唔好自己圍內打打吓飛機當真好冇

屌
咁都屈得落

波台呢排除左出產「不了」同「駁唔到」兩組字，仲有D咩5P同蝗語出產左

唔知你有冇出過去睇
至少感情台都唔難捉到
有時甚至時事台都會見到
不過你應該都係匿喺波台多

如果人咁容易被影響
個人問題定他人問題 因為係簡單分辯真假問題嘅問題

我地矛衝出去柒
係梨地成日撞入黎波台博屌

感情台D 5P都入波台數

你自己望下波台手足除左係波台，會唔會係其他人地正經討論既PO搞事?
我就從未見過
你睇下連登最新果篇起底公告，上面個迷你豆豆都問點解唔見波台D會員

Strong post lm

近年多左呢班人 所以越來越多荒謬logic
咩中六合彩屌番間公司比佢中獎之類既新聞

波台既默契就係將波台野留係波台，而D 垃圾會員就不停將自己既垃圾諗法推廣去其他台

其實真係低汁咗
以前無咁多on9無聊po
依家多到要整個黑洞出嚟放呢啲po
但黑洞係幾創新幾好既

仲有以前炒飛既人都唔夠膽係高登出聲
一定俾人屌到仆街
依家係度竟然可以光明正大留言話自己係炒飛 仲話預咗俾人屌
真係世風日下

利申唔會返高登 但連登需正視問題

岩ar

又去返人屌你5p
你屌人直必
然後大家唔敢屌
再來一班直必會員跟你哋用
呢個問題

禾地出公海就吾用拉=.=

入埋波台屌叫出去玩埋其他台比人屌？

高登以前咪一樣成班仆街以為自己好撚醒好撚威，跟本兩邊都係一撚樣，濕鳩仔多撚到

幾時都話波台手足最高汁^^

明明就系咁

米系-.-見到系波台先咋

咁唔係我地錯wo

而家所有野都係由第一個回覆決定

新會員係邊個我地控制到?
佢地本黎就用既話我地阻止到?
本黎唔用果D更加唔會因為見到波台用而用

講講下講到整係講5P字

而家波台好似變左連登假想敵咁，連尼住痾唔出屎都入波台數

兩段紅字首尾呼應

表面野=屌波台5p字 咁多人做
實際=感情台 講都廢事 冇人理
呢d叫高登文化？
究竟有幾多新會然 吾巧柒出面拉

不過5p字真係好撚煩，係呢度又好，fb又好whatsapp都好，屌你老母好似唔識字咁，又唔係唔識打個正字死都要打5p都唔知做乜鳩

掉撚轉黎講
次次都係d盲毛亂咁衝入波台屌

粒六係舊登粒六？

唔知幾時開始，自己唔睇ID唔睇咩台變左樓主責任
記唔記得高登仔成日講:「冇睇會員名入左黎，我出番去先」

根本個個都淨係鐘意屌波台
無人理5p台班5p
又轉移視線

係呀

根本有班人借住屌波台黎轉移視線令到d人唔去屌狗公台
有d重講到出口寧願留低狗公台都話想趕絕波台喎

一直都有屌

啲貼眼耳口鼻手手腳腳貼ex post已經夠哂on9啦

大家明咩事啦

講嘢咁撚正常嘅

邊有得正視
主流用戶已經唔同晒 而家d18 20係咁你都無辦法 唔通好似班天才個個post睇下有無人用咩所謂大陸字5p字入去_人老母以為自己大義咩

認真主題點唔正常牙可以

之前見一次屌一次，以家屌到廢撚事屌，5p已經係網路世界失左控

不嬲都正常

邊有得救，到呢到班「假膠煩膠」都冇癮走埋，我敢講連登就會同facebook冇分別。

家陣變到波台好似周圍撩事鬥非 明明係自己地方玩緊 班on9 就走入黎你屋企屌鳩你
班新會員乜鳩都入波台數 感情台叫春 5p又關波台事 cc台 5p又變左波台搞事

正解

總之波台就係原罪

後幾頁重有條友無啦啦貼自己對腳都唔知做乜鳩

重點系理埋波台呢d小事
都5去搞番好狗公風氣

難分真與假

呢樣真

5P同厹都重要過波台友

仲有班傻閪成日比d男扮女既柒頭撚狗咁撚，都要成個狗公格出哂黎真係好撚難頂

啲回帶post新會員固之然戇鳩
仲撚戇鳩既就係沖出黎笑人新會然 驚你人唔知自己係老忽
但事實係啲人以為上左兩三年高登就以為自己老屎忽 連假膠回帶ppst既精

講到波台好似希特拉咁

只要開POST果個 靜靜雞話俾人知自己係絲打 D人講野既語氣都唔同D

睇完之後真係好sad

新會員係好笑嘛 撚完唔笑開黎托？
乜柒都屌一餐

我只係想上一個我撚完人，有人撚得番我既地方，個個都變到淨係識認真屌人。
好似蓋清咁樣敗走飲食台都敢番黎開個自嘲PO既高汁會員已經買少見少

樓主竟然咁有文有路

朴初龍😍條柒頭咪成日撚狗囉

岩呀
呀蓋呢d貢有勇氣既柒頭禾都系第一次見

認真 上得耐唔只咩潮文 個post係咪波台釣魚post都好易分到 唔明班自認老屎忽點會咁易中伏🤔

不過又真係一班狗比佢撚，係度分析

波台 連仔

都唔知咩人成日講返高登返連登，其實兩登互片，邊個最開心，大家應該知

唔睇user name見到ching都知咩事啦😩

回帶post次次既現象都係
蝦腸俾人以為係真心膠恥笑
成班新會員真真心膠連會員名都未認得
btw波台唔係一線鷹個時先上位啦

兩登互片大家都開心，有咩開心得過有花生食

蓋清成日比人抽乾

仲好啦
呢家波台手足9up兩句就可以撚到班小學雞爆seed
好撚好玩 你睇講達哥同連囝d post就知😂

認真講直接撚狗玩到厭厭D，終於明白獨孤求敗既心境

開口堆口就屈人波台狗屌人老母🙄

其實班友柒左潛水當無野根本好快就玩厭
衰就衰在柒撚左又唔認重要屹個頭出黎死撐 重要認真發火嬲
幾次都係咁 好難怪人地唔撚班新會員架喎

以前果班屌人都屌得有理由 唔會留一句on9仔就拍拍羅友走

睇人發火最開心

班友連少少分析力都無
見到少少keywords就上晒頭亂屌
岩岩開壇義和b個post明顯唔係高登用開既字同語氣都釣到幾千個on9上當

班小學雞見到IP都唔駛check呢啲潮文都可以好認真咁回應.....果下我呆燃左

撚黎撚去都唔生性會好悶

新會然多ma 啱啱開壇有買hkg+就開到ac 仲唔衝出黎曬命咩

有時d人開post講如果點點點佢就會做乜果d,仲撚on9明明成班屈鳩樓主找數，大家都知係玩下嫁啦，屌佢老母真係有d正義撚出黎話咁邊算呀，咁屈鳩人既 你話係咪痴撚線

知唔知做假膠點樣最慘，就係d人當左你係真心

好文冇圖感謝分享

呢個經典

屌，"曲線要講明"原來已經入侵咗連登？
之前100毛班on9成撚日用，已經覺得好撚柒，明明只係少少諷刺但係又以為自己好撚高深咁，搞到啲討論低質曬。
真係估唔到已經流到入嚟

而家連登就係冇左當初果陣膠味，出面d創作po 有d係改得唔錯有技術，但係個笑點已經搵唔到一睇就知係高登出品既位。

呢排除左有幅工人執走傘真係似高登仔整，其他我都睇唔出有膠力。

唔係句野，而係個心態，講笑要講明講笑，你細心感受下出面D POST，包你有同一番感受，因為D人已經失去判斷一句野係咪講笑既能力。

最撚憎就係見到成班小學雞係到當連尼住係神咁,同毒果吹奏曾俊華一鳩樣

又開po 撚狗

收收埋埋唔少廣告費 得閒出黎用100毛式扮親民9up下就成堆on9仔衝埋去奶
人地當你水魚咋 氹兩氹就搖頭擺尾
買左個adblock唔撚益連狗🤓

只能夠話而家連登啲人太過矯枉過正
無左以前個種癲

笑左
灰到世界盡頭

佢地覺得膠=on9 低質
不過冇膠又點會成就高登

樓主係清泉，，各位手足

以前上高登係乜台都好好睇
創意台吹水台全部都好好笑
依家連登基本上淨係上波台
以前高登啲av post都幾高汁
依家想打j開個成人台大部分都係sp post

有時上熱門睇
見到啲新會員硬係要覆啲懶好笑既cm
有啲就自己隔幾行之後見到佢地覆垃圾真係睇到震
最柒就係當連仔係神咁拜
有時見波台假膠post已經係全連登最fun既台都有班on9新會員阻撚住哂
肯定如果波台人都走既連登真係冇價值

正路黎講依家上得連登既人以前都應該上過高登嫁，d真心膠點解會多成咁，真係奇奇怪怪

agger 以前喺高登好少可會block人 嚟到呢度每日都要block幾個咁濟 全部都係啲講嘢零邏輯嘅人、小學雞、mk、直必腸、人手filter、hashtag#曲

勁多行路post

而家最大問題唔係真心膠，而係D真心想改變高登既人，新地方就想搞呢搞路建立勢力

熱門10個post 10個都係戇鳩post
完全冇意慾禁入去 咩行路post都可以上熱門
寧願匿埋係波台狗竇算

有邀請碼易拎ac咁多
其實高登呢一兩年都低質左好多
Sms會員都造就左好多真心膠 個時都好多人屌
應該話自從高登開始成為所謂主流潮流時已經有啲變質
以前冇人想俾人知有上高登到啲小學雞係條街到叫hihi向左走向右走

而家唔係行路 就係啲戇鳩你問我答post

已經16負皮

連損人不利己潮文都可以有成四千個負評😂🤦🏻‍♂️

間唔中推返上黎笑下都好正

留名

連登好似無自己歷史無自己文化咁
唉上到好撚攰

以前做野做到好頹嗰陣上高登睇啲假膠嘅post笑下真係可以舒緩下壓力
屌而家下下矯枉過正，呢樣唔得嗰樣唔得
鳩up都俾真心膠屌返轉頭
佢地要咁撚認真就返去玩返facebook啦
現實生活已經苦悶
喺個匿名嘅網絡世界鳩up都唔得真係痴撚線

其實變都唔係咩大問題，始終每個人每個年代風格，潮流，喜好都唔同，不過前提係依個改變係要比以前進步

引哂D波台狗入黎，方便大家一次過block哂

仲有好撚多道德撚
連馬倬朗條女都唔講得

Ching用心良苦
希望大家唔好block得我甘痛

ching ho ball

大家都ho ball

😰

你睇下正負皮數就知，個post到而家先得個百幾正皮，平時啲鳩post就可以因為有一個所謂「神回覆」而幾百正皮，而家係咁衣出吹水台碌下都見到大把過百正皮嘅低質post
真心膠同mk5p泛濫暫且唔提，最好笑係有次入post見到有人問點解個post有咁多負皮，竟然有人答「唔開心咪負皮，吹呀」，原來而家啲會然嘅觀念係咁，睇完真係得啖笑
班admin出咩post都大把人爭住奶袋底，到有人指出問題就靠多人圍屌靠嚇
假膠潮文又唔撚識分，到俾人笑又屌返人扮老屎忽，「唔識有幾出奇喎」乜乜柒柒，原來乜柒連登連恥笑直必腸都唔撚得，成班新會然直頭當自己係受保護動物
一班新入嚟嘅又要當正自己係大佬，唔跟規矩就屌你係打手、波台狗、死返高登，sorry，個壇只會越嚟越垃圾，你地咪繼續圍爐自high然後周街同人講我有上連登好撚威

真係唔係好明點解唔可以做假膠

依加叫屍朗wor

法國出面所有衰既野都屈晒落波台狗

幾時都話波台高質

推爆左啦😢

牙祖ho ball

澳牛越做越差

新會然未睇過潮文仲要屌人

有班新會員想係連登做風紀 搏優越感
當呢度係烏托邦咁 做下假膠post潮文都俾人屌
當admin係聖人咁拜 admin做錯野都唔鬧得
搞到有異見人士即刻俾人圍屌

小學雞太多

請波台手畜守護連登

Yes 都係牙joe好

一路都覺 不過唔識點用筆墨去形容

Fb成日見到「積下口德啦」「收下把口啦」
呢兩句最難聽
有時啲人只係問個普通問題都畀人叫收下把口

慢慢呢兩句說話開始起連登出現
我真係懷疑自己係咪上緊蘋果fb page

老老實實 樓主所講既問題的確存在
但唔代表假膠無問題
成版都係假膠post
留言全部都係Ching 清 好波唔通又好高質咩
你話假膠煩 on9
又話假膠都屌 咁認真做乜
唔好比藉口假膠啦

匿名上個網都要咁撚認真
帶撚住假面具做人？

約定俗成，新會然撚知有咩係約定左，
去到邊，咩時間都有新會然架，屌得多就會醒架啦一個無新人既論壇，代表正步向死亡

唔關認真事，
有時真係成版假膠，成post假膠，

Agger

cannot agree more
上左高登十幾年
最憎有人扮大佬
老實串人新會然班友年紀都唔細
係時候諗下自己做緊乜

真

橕薯片

同意

其實睇D 童年回憶post已經知呢到慢慢變左第二個地方，我自己都唔係好大，以前睇高登既童年回憶POST 基本上十樣野我有六七樣都未見過，而家連登既童年回憶POST 就完全係我果代人，冇批評既意思，不過真係變左。

以前你撳入D童年回憶POST講你童年係跑online，我都幾肯定你冇得全屍出番黎，但今日已經變左「大家」既童年回憶。

真係一日一日睇住呢到變，一日一日愈黎愈唔似我熟悉既高登。
有新人係好事，不過我覺得而家既新人，好多只係當呢到係一個睇搞笑圖/J圖既地方，再唔係只係有事既時候貼人上黎求起底求幫拖。

你可以好憎波台，但你唔可以否認呢到係成個高登最有內聚力既地方，手足間雖然每日都互咬，但一有人出事，大部分手足都會幫拖，或者幫你記住之後再恥笑。

出面呢? 只要我批評連登/許生一句，我就淪落到變左高登打手。
我屌多兩句，直頭要死番高登。
個個爭住做大佬，個個都想係新地方打出名堂。
或者真係到左高登世代交接既位，我都係有果句講果句，可能我真心左。

點解肥絲大隻可以前一日上完位，下一日就俾人抆番落黎，因為呢到D人從來只識跟風，風向去邊，佢地去邊。
第一頁某個回覆就決定左佢地既思考方向，隻眼淨係識搵神回，搵到神回就淨係識跟風接龍，跟風跟到完全唔識思考。

見到樓主咁講我咸左

波台手足都係性情中人

Yes 波台手足最高汁最團結

波台果種多元真係超越美國，人狗都可以共融

唔準你咁話鋼ching

呢個post...

樓主講得好好

呢個post 200幾正評 10幾版回覆上唔到熱門
d on9 post就反而上到
連狗你係得既

咪玩啦0607年邊有人屌5p字

睇到我好想加入波台

波台歡迎你牙

其實熱門係點樣先上到

我填左form入啦 你呢

支持樓豬
以前都會成日睇post 去cc台玩吓玩具 黎左連登之後有班契弟連潮文都屌 吹奏吓牙joe就起晒鋼咁 其實好撚無癮比佢地搞到 我都無乜興趣睇了 日日匿喺波post個狗竇自言自語

alex ching令禾好感動

屌你老母啦5p仔

5p先系本土文化wor ching

最慘係有好太多真心膠...
之前睇肥婆5年懷疑被帽個post都睇到我o撚哂嘴
有條友寫利申條仔現任真係一大班人當佢真係條女去屌鳩佢
究竟點解會變成咁...
日日都係一堆你問我答 其實真係冇左種趣味...
係小學雞入侵？定係咩搞到咁

我求其出陳偉琪得少少回應都熱門

由0203年開始cdrom 到而家，我諗都可以總結下掛
每個人上高登嘅年份興趣唔同，最深刻嘅時代自然唔同
有純硬件台 大口組 改圖 狙擊 追數 起底 08小隊 屌ching屌5p 真心假膠等 太多太多

每個時代都有唔同嘅約定俗成，每次時代變咗，我都愁過恨過，最後化咗，我都認為質素低咗，不過係由08開始，應該嗰陣開始主流化掛，亦都開始有廣告post。

認同樓豬，出面啲post好多已經唔係我杯茶，以前每頁開定十幾個tab逐個睇，睇完F5又一堆新post再開tab。而家有2、3個已經感恩。波台剩係睇港超，都覺得你哋已經係最後嗰浸高登文化。

不過呢啲文化過咗就係過咗，舊人唔會出返嚟，就算出面班細路肯轉都無用，因為佢哋無感受過嗰種氣氛唔會原汁原味。所以波台手足係需要保育，

行路post有圖都還好
on99你問我答就真係

其實係時代交替

我好似係07 年會員黎，見證唔到膠力最重既時代但以前差唔多日日都有得笑，呢家

我覺得兩班人係最on9
一種係小學雞/為跟風既新會然，記得之前有個po算命 竟然有00後 95後佔大多數 成日以為知咩係hihi hi auntie 就威威豬，見到5p字都未趕得切睇內容就屌左先，真假膠唔識分好大程度都係因為年齡同埋個爭住屌人認叻叻豬個心態

另一種就係成日想認屎認屁既老屎忽，當我上8年高登 點都會要考試要埋數忙到上唔到高登既時間，成日見到有人對old news冇反應就笑人新會然先 但唔係個個好似你咁得閒追哂post既 同埋呢堆人通常係高登加入日期唔會早得去邊 所以去到新登大家洗哂底先要扮老屎忽

兩種人都唔可取 ，波台就算 係就係on9仔集中地但人地個風氣係咁，你唔中意既咪block哂班假膠，同埋唔好入波台，連cc台五毛都冇咩人理竟然要理左班波台痴佬先

高質波台清

十卜ching

成班都唔知做乜撚野

駁唔到

做下假膠打下5p字就唔得
一大堆狗公telegram group 就唔屌

笑撚死

我一路睇一路喊
好感動 好耐未試過流馬尿了

香港人都係咁
糧油個D小事就針到實
中共破壞司法就當矛回事

呢個POST好好睇 追左兩頁忍唔住黎明

高汁

衝埋出去其他post 度做假膠仲覺得自己冇問題

有啲擺明假膠post/會員都同人認真 之後柒咗就叫連囝清洗波台

咩事都吾G又衝出黎7 😔

係咪即係歸邊割蓆
波台用5p 字係高質假膠
而係其他台都用5p 字個d 人就唔係波台嘅人，通通都係垃圾會員

btw 依家冇晒JJ樹呵欠欠圖戰個類高質post
得返啲假膠post同埋認真討論唔提老母個啲係有啲意思

動物台啲假膠post都有用 唔通又歸邊波台咩
每邊都有每邊文化架啦

一切都係新會員嘅錯 自己一d 都冇錯

如果所謂"波台高質假膠" 淨係會係波台用5p 字，唔會走出其他台搞事的話，新會員根本唔會周圍用5p 字，因為一早已經俾人屌撚柒左
有邊個盲撚衝入波台屌5p 字 你咪屌柒佢囉
根本唔會洪水決堤咁成日都見到有5p字

真係，低質左好多

其實俾人撚到狗既會員
你地會唔會好好反省下呢
有d po明顯地假都要衝入黎柒
你地係咪會考30分既連登囝架

假如每邊都有每邊文化的話
咁係咪即係厹收兵post 慢慢變左感情台文化就唔洗屌

波台開post都會係吹水台出現 成班on9新會員唔睇右手邊個台名就衝入黎柒咁關波台咩事
連囝依家又唔係冇整顯示邊個post係屬於咩台

岩ar ching

yes ching
ching sick ball

連登仔應該係3分

自從波台強戰天下
而家乜野狗屎垃圾都瀨尻波台手足

樓主真係好高質
見解獨到 一針見血
寫科幻小說有創意又有深度

你流連得多波台 見到多盲撚啫
我唔入波台 入其他台，或者肯定係開係吹水台（唔係波台嘅post 再放落吹水台)都見到5p 字，然後成日一見有邊個屌5p 字就成班撚樣衝出黎講ching ho ball 好波牙清

周不時都發生呢d 事
定係你地會想講個堆衝出黎講 ching 個d 撚樣唔係波台嘅人黎，想賴落新會員度

[q uote]
連登仔應該係3分[/quote]
average連登仔應該仲未考公開試

average連登仔應該仲未考公開試[/quote]
中學G

第一次認同op

中學G[/quote]
啲人又話連登仔係聲稱會考30分嘅高登仔轉過黎

是非黑白顛倒

根本而家啲後生越黎越on9 可以點搞

講到發生左d咩事咁

大家咁話

between 兩件事都有發生過
都唔知點睇得出所謂「是非黑白」

「自我感覺良好」真係唔夠你地黎

諗住入嚟睇樓主一騎當千or俾小學雞圍插
點知d回覆咁正路

講真 以前高登果種另類文化 自從高登出左名之後 就已經無可能維持
你自己有上高登既 又點會唔知呢個道理
以前(講緊2000s年)既高登 係一種underground, 無離頭, 少頹+cult cult地既集中營 而唔係主流論壇講生活時事返工返學既地方 正正因為無主流衝擊所以個文化先守到

當一個地方慢慢出名就一定會引黎唔同群眾加入 多人自然就多事 新舊交替自然有磨擦 新人唔一定清楚舊高登文化 甚至清楚都好都亦無義務去維持 又或者咁講 夾硬去維持一個文化 本身已經有一陣柒味

因為高登文化不嬲係約定俗成 係講默契 咁先過癮 要講出聲去屌去執行 已經無樂趣

所以唔洗再強調乜乜柒柒以前高登唔係咁係點點點 刻意保留刻意模仿 只會變成矯枉過正 只會出現更加多曲線要講明呢d柒到唔咁睇既野

一切順其自然啦 網絡世界係屬於後生仔 我地已經叫老人家架啦

同意，只能慨嘆一代不如一代，呢一代嘅小朋友完全唔識玩

依家啲後生唔識分真心假膠

簡單講
波台人喺波台入面用火星文就=假膠
非波台人喺非波台入面用火星文=新會員
但波台人喺非波台用火星文又代表咩？

是撚但啦

波台精神先至係高登/連登一直嘅核心價值

應該話而家既會員係黎睇野，唔係黎玩，跟住果種無形既默契就冇左。

佢地唔會認㗎啦
最多咪講句好波牙ching

Agger la ching

呢個po冇意為波台低質會員平反，你要狙擊要浪費時間出去開個po啦

真心覺得波台先會講人話

個頭講完 呢頭入去站務台admin個post 就見到 義和b 講
[quote
會賺少好多牙==[/quote]

樓豬仲話咩「你自己望下波台手足除左係波台，會唔會係其他人地正經討論既PO搞事?
我就從未見過」「波台既默契就係將波台野留係波台」

簡單講
波台人喺波台入面用火星文就=假膠
非波台人喺非波台入面用火星文=新會員
但波台人喺非波台用火星文=波台低質會員

樓豬仲話咩「你自己望下波台手足除左係波台，會唔會係其他人地正經討論既PO搞事?
我就從未見過」「波台既默契就係將波台野留係波台」[/quote]
因為我個po打破左個默契，講白左就唔好玩

洗唔洗整隊糾察隊俾你捉鬼

佢地淨係識討論埋d小事 e.g.5p字個d
大條道理係面前就當睇唔到 e.g.要求連囝交特清楚d

樓豬好波呀
上面咁難嘅難題都解答到
俾個「讚好」你

唔知你指邊個佢地
不過呢個post 係主要講連尼住咩

你可以睇番前幾日果兩個老會員講既野，佢地講既野exact7ly就係我想表達既野。

1. 高登文化正處於轉接階段
2. 波台文化未必好高質，但係是為高登文化既遺物
3. 會員間漸漸失去默契

其實我真係唔想同你講5p字，因為成個討論即刻好低質

原來打咁大堆野係講緊：我係假膠，你咪阻我繼續。
唔阻你假膠，但係唔好假膠=5p字得唔得

5p真正令人憎既係佢地mk文化
咩招fd子 又叫春 又想搵食咁
唔通因為隻字就好撚憎佢？
依家存在既問題係感情台同5p無別 冇人屌
走過黎屌波台5p字 依到都係玩下字
比你解決到表面上問題 係冇晒5p字
但骨子裡根本係5p文化有咩用？
所以話連教徒都係小朋友 毫無獨立思考能力
人地做咩又做咩 都唔理解當中意義

樓上果幾條友講極都係講5p字, 班7頭覺得連登宜家咁低質係因為波台友出去公海都玩5p, ching

幾多歲先會care 果一兩隻字，屌5p字由始至終都唔係因為隻字本身5p，呢個世界亦冇天生5p既字，屌係因為隻字係黎自5p文化，係一種對外文化排斥既內部行為。

換個例子方便你諗，有時你間唔中都會講下「收皮」「着草」呢d黑社會用語，係咪代表你係黑社會，唔係。

再俾多個例子，h1z1(一隻遊戲)，D外國人見親人都講「cao ni ma」同「有國人嗎」，代唔代表佢地喜愛中國，唔代表。

屌，只係排斥既其中一種方式，將一種荒謬用玩既形式表達都可以係。

根本出面成板無內容又成日開交配post先係問題所在

其實係想講「默契」，只可意會啦當然

本黎呢樣野唔應該講出黎，好似black magic咁，知道左個原理就唔好玩，但反正而家已經冇人明冇人會去再了解，就當係一個紀錄啦

睇佢唔順眼咪block柒佢囉 再唔係就叫admin整filter d新會然最叻架啦

最後咪好似facebook咁變左個Echo Chamber

係度借啲意吹奏波台
成篇文其實就係波台假膠玩野就高質
其他人玩膠就低質

5p字係連登都老是常出現

仲要多到仆街

小朋友考tsa

其實樓豬都一早做左結論
仲有咩討論空間
更何況我同意高登甚至過到黎lihkg係低質左好多 我都冇乜特別野補充
新會員有on9 有低質只可以靠block
因為屌極都唔會完
同所謂「低質波台會員」一撚樣

我會開始留言 只係樓豬講到好似波台係清泉咁 又話唔會走去其他台玩5p 字定咩唔會扮假膠 事實根本就係其他台都充斥住所謂「波台文化」屌極都唔撚完 周不時用「自己係假膠，笑你 小學雞 真心膠 睇唔出 」黎推搪 ，有人反5p 字表情撚就走出黎唱反調 成班波台人衝入去「ho ball 牙清」
好啦 跟住就話 呢d 係「波台文化」 原來唔屌得㗎 屌嘅人就係「小學雞」「 新會然」「真心膠」
依家仲話個d 係其他台講5p 字 嘅係「波台低質會員」「冇左默契」
其實呢種所謂「波台文化」風氣根本就係培養「波台低質會員」嘅成因 仲話 新會員講5p 字唔關波台事乜乜柒柒 咁究竟邊d 係「新會員」 邊d 係「波台低質會員」邊d 係「波台高質會員」邊d 係「5p仔」
唔通要查撚曬留言記錄 確認唔係波台高質會員先至可以屌？好啦，跟住屌兩句唔知咩來頭嘅又學埋「高質假膠」講話係「矯枉過正」 然後班高質假膠又幫手 所以唔屌得
好波

至於感情台班垃圾厹究收兵post 冇人屌咩 ? 我見都有嘅，可能係波台人post 都唔出奇，但係如果你個波台風氣論成立，咁係咪即係感情台班厹究都可以話呢個係「感情台風氣」？
再唔係 ,咪學你話齋 「唔好咁玻璃心就得，而家仲要有block人功能」
block 撚曬 問題咪唔存在囉

最後想講
連最容易改嘅5p用字都改唔到
仲想改變5p 嘅內在個文化係呢度植根
你地所謂高質玩膠玩5p 字 搞到其他「認真撚」都覺得感情台班5p 有波台份 自稱係 波台高質假膠 嘅人 真係覺得唔關自己事

屌 打打下出左咁撚多字都唔覺添
我都係出返去先

between
波台高質假膠好野
lihkg 清泉

係咁比藉口自己為乜 係要唔錯得
依家d新會然 真係好可憐😔

又幾好笑

打咁多字辛苦晒

根本一睇就知特登玩膠定真係5p仔啦
唔通義和b果d 出公海搞事你又話佢係5p仔咩？
波台文化不嬲都係出公海唱反調 無必要割庶

問題而家新會然唔識分就瀨翻落波台到

零分析力
淨係識吹奏連尼住

平均年齡應該得16碎

呢樣真 以前高登好多回應都好好笑
唔係連登低質
只係連登開前高登已經唔同左好多 期待緊下個留言既時候下面已經一堆係到接龍

好撚on9 一留言就成班

唔講以為耶穌降臨

小弟上左高登都唔夠膽話好耐 都係零幾年開始既事
offtopic想分享小小感覺 可能有錯既都
高登對我個感覺係由以前上都唔比人知 比人知都唔可以比人知個ac名 到而家好似想全世界所知咁
究竟係咩野做成咁樣 定係只係我錯覺

不過而家左膠泛濫就真
與其叫連登 不如叫蘋果日報讀者討論區比較貼切

要高登文化就上返高登，我從來當連登都係一個披住高登皮嘅discuss 5p。
係連登，5p字、狗公、真心膠我唔會屌

開頭連住尼比早洩封殺都覺得唔抵，早洩又真係賤。但之後佢拎住所有高登元素，重建個高登皮討論區賺錢搶人。其實同backup佬所做嘅大同小異

匿名都唔係,
D人好鍾意SHOW OFF佢地自己有連登ACC
比人知道USERNAME乜都知咁濟

一講小小違反普世標準既野就會成班道德撚入黎批鬥你🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

同埋咩曲線要講明ON9
人地唔明係你ON9同垃圾

再補充一樣可惜既係
以前我碌吹水台 我最多見到係創意台既post 改圖 鳩up 假膠 要認真講學術 時事又真係有一班人出黎講到
而家呢 唔係感情台就係小圈子post 有假膠就比人屌到化 認真討論post一下子就沉底

究竟而家連登仲剩低d咩野值得我上 突然要我講又講唔出 或者就係有時碌碌下會冷笑一下果d post
或者而家既感情台就係新5p 一個論壇無左 mk仔都係存在 而還

未打完sd左
而還魂既地方就係感情台

呢句真 曲線要講明呢句即刻膠化晒成段嘢
明明有啲內容本身可以引戰 又可以當抽水

以前上高登邊敢比現實世界知到
依家大把中學生同人講自己上連登

真係好多左膠 走去撐民主黨同曾俊華
真正高登文化點撚樣會係同apple daily d on9 一樣諗法架

樓豬仲話咩「你自己望下波台手足除左係波台，會唔會係其他人地正經討論既PO搞事?
我就從未見過」「波台既默契就係將波台野留係波台」[/quote]
我中意出公海打5p字牙，吹牙

Ching ho ball

早洩開左個時事台同感情台啲汁就一路低落去

開放大頭貼照班新會然實仲開心

最記得有個認真po 有人唔覺意打左個5p字 有條on9仔即刻入黎屌左幾頁 阻撚住晒

yes
將d高登用語掛係嘴邊

新會員d低級趣味笑話好噁心